馴獸師 小背心 邊款好著

聽馴獸師朋友講，呢排香港好難買到小背心
佢唔貪靚嘅，最緊要前後有硬pad，因為d禽獸隨時四方八面撲埋身咬
各位巴絲有冇link / 款式型號俾佢參考？？

又想掃人檔口？